{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H200183",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "명동닭갈비"
    },
    "text": "明洞タッカルビ (명동닭갈비)\\n\n江原道春川市朝陽洞133-8\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 10:00 ~ 01:00 , 年中無休 , 300席/部屋:部屋なし , 春川ではタッカルビが一番有名な食べ物として知られています。 春川タッカルビはソウルでもたくさん食べられますが、春川に行かないとまともな元祖タッカルビの味を味わえないという事実です。 ここのタッカルビは、ピリ辛さとコクのあるタレで有名で、ボリュームたっぷりのチャーハンまで提供されます。 ここは長い伝統とノウハウで愛されている春川最高のタッカルビ専門店です。 30年間続いてきた春川の名物である元祖タッカルビで、山奥のタッカルビは新鮮な野菜と厳選された国産鶏だけを使用して味を維持しています。 この店は30年前に練炭火タッカルビとして開業して以来もその味を守り続け、たっぷりの人情まで備えており、春川市の模範店に指定されただけでなく、KBS6市内の故郷や様々なメディアで紹介されてきました。 ここは春川でも焼酎一杯飲みながら懐抱をほぐすのに良いキャッシュバックおすすめのグルメ店として知られており、素早い情報提供でサービスをリードしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "明洞タッカルビはどのような料理ですか？",
            "answer": "明洞タッカルビは鶏肉料理で、ピリ辛さとコクのあるタレで有名です。"
        },
        {
            "question": "明洞タッカルビはどこで食べることができますか？",
            "answer": "明洞タッカルビは江原道春川市朝陽洞にある明洞タッカルビのお店で食べることができます。"
        },
        {
            "question": "明洞タッカルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "明洞タッカルビの営業時間は10時から翌朝1時までです。"
        },
        {
            "question": "明洞タッカルビは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、明洞タッカルビは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "明洞タッカルビの店内の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "明洞タッカルビの店内には300席があります。"
        },
        {
            "question": "明洞タッカルビには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、明洞タッカルビには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "どうして明洞タッカルビが有名なのですか？",
            "answer": "明洞タッカルビは春川では有名な食べ物であり、そのピリ辛さとコクのあるタレが人気の秘密です。"
        },
        {
            "question": "明洞タッカルビは他の地域でも食べることができますか？",
            "answer": "はい、明洞タッカルビはソウルでも食べることができますが、本場の味を味わうには春川に行く必要があります。"
        },
        {
            "question": "明洞タッカルビはどのような具材で作られていますか？",
            "answer": "明洞タッカルビは新鮮な野菜と厳選された国産鶏が使われています。"
        },
        {
            "question": "明洞タッカルビのお店は何年も続いていますか？",
            "answer": "はい、明洞タッカルビは30年前に開業して以来、長い伝統とノウハウを持ち続けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 402
    }
}